有無Ching知連囝祖先葬左係邊???

拜完神,多左d雞頭雞尾,廢事曬左佢啦,隨手幫連囝拜埋

樓主勇武

良心當我狗肺牙

Bam

警告你地咪再反連

蓋ching收左連囝幾多錢顧問費？

連囝=蓋清